{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074163",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "민소푸"
    },
    "text": "ソウル特別市衿川区加山デジタル2路166の1階に位置する和風日本酒場は、11:00amから10:00pmまで営業しています。 ここでは美味しい海鮮丼を含む様々な食事を楽しむことができ、夕食時には旬の食材を使った様々なメニューを提供しています。 この日本酒場ではランチの予約はできませんが、ディナーの予約はネイバー予約を通じて可能です。 予約時間が5時から6時30分までの場合、2時間30分の利用が制限されます。 以降の予約からは利用時間の制限なく営業終了までご利用いただけます。 駐車は、建物の地下駐車場に入車した後、1時間まで無料でご利用いただけます。 加山デジタル団地駅の8番出口を出て徒歩約6分の距離に位置し、建物内の地下駐車場を利用することができます。 こちらの酒場では、海鮮丼、まぐろ太巻き、ウニ海鮮丼、うなぎ丼half、豚の角煮丼、チリ唐揚げ丼、鮭丼、エゴマ油のイクラそば,うなぎ丼 full, ウニ丼, ウニサムハプ, ベニズワイガニみそクリームパスタ, ガーリックブリーチーズアサリ蒸し, エビ",
    "QA": [
        {
            "question": "この和風日本酒場はどこにありますか？",
            "answer": "この和風日本酒場はソウル特別市衿川区加山デジタル2路166の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "和風日本酒場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "和風日本酒場の営業時間は11:00amから10:00pmまでです。"
        },
        {
            "question": "和風日本酒場ではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "和風日本酒場では海鮮丼を含む様々な食事を楽しむことができます。また、夕食時には旬の食材を使った様々なメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ランチの予約はできますか？",
            "answer": "和風日本酒場ではランチの予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ディナーの予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ディナーの予約はネイバー予約を通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。建物の地下駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場の料金は1時間まで無料です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は加山デジタル団地駅です。"
        },
        {
            "question": "加山デジタル団地駅から和風日本酒場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "加山デジタル団地駅から和風日本酒場まで徒歩約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "和風日本酒場のおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "和風日本酒場のおすすめの料理には海鮮丼やまぐろ太巻き、ウニ海鮮丼などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 374
    }
}